\section{Inleiding}
Het vervuilen van berichten die vliegtuigen sturen om aan te geven waar hun locatie is, is mogelijk. Deze berichten worden verstuurd via radio signalen. 42 Solutions, een bedrijf met naambekendheid in luchtverkeerleiding en -verdediging, wil multilateration gebruiken om te valideren waar de betreffende berichten vandaan komen. Voor dit idee gerealiseerd kan worden, moet er prototype gemaakt worden om waar te nemen of dit idee realistisch is.\\
Dit prototype wordt gemaakt op 2D niveau door middel van geluid signalen. Voorafgaand van dit prototype is er onderzoek verricht naar de benodigde hardware en het algoritme. \\
Gedurende het onderzoek en de uiteindelijke testen van de applicatie, zijn interessante dingen tot het licht gekomen.\\
In de begin fases van het project wordt het onderzoek afgerond. Na het onderzoek wordt de applicatie uitgebreid getest en worden alle bevindingen opgeschreven.
